[走資]FirstTrade 定 TD Ameritrade?

邊個睇落穩陣D/方便D/收費少D/服務好D?

FT 有debit card, 好似方便啲

依家要25k usd先申請得

係咩
我有25k 我開charles schwab啦 提款唔使手續費
做乜仲要開ft

第一難開 第二無debit cards

FT唔使
上個月開戶口左由CS轉左 250USD入去，期間無做買賣，齋放左一個月
上星期四收到debit card 卡

我三月尾申請debit card到宜家都話clearing firm未開返寄唔到嚟

就係啱啱轉返25k
本身我都係100usd個陣申請咗

入左FT賬戶睇過，
4月24日交debit card 卡申請表，5月1日再交多一次
W8都係同日24號交表，26就開通股票戶口，証明幾時都有人處理文件
睇嚟你最好聯絡FT，或交多一次申請表

睇返FT網真係改左 25K
真好彩上個月申請左

打電話去問，如果份form 有問題佢哋唔會主動聯絡你

我早兩日email問過，佢淨係confirm張debit卡嘅申請一早批咗，淨係未寄到過嚟

Anyway有你呢個case我會再催催佢哋，唔該曬！

點解難開？ 國際版有debit card

100得啦

屌之前懶得申請ft張debit card 依家唔夠錢開

Cs international 好似唔係咁易開

我見住SC無左張卡, FT 100就有卡就拿拿聲申請左先...

CS 國際我記得要有外國地址先可以申請卡，好似上年太多香港人申請就咁開戶口就冇問題

diu, 我都係

是否要另外申請DEBIT CARD?

兩個禮拜前轉返25K